屌你老母點解五月都天寒地凍?

因為你身處經已翻新嘅：海水公園冰極天地

渣ga

暖化撚又縮返入老母個閪道
然後又會拿返炸沙：係地球暖化導致極端氣候

天氣越寒冷

？？

涼咪好囉
一般到左6月開始28~30度
7~9月就30度以上既日子